{
  "Transition Duration": "过渡持续时间",
  "Background Music": "背景音乐",
  "Music File": "音乐文件",
  "Music Volume": "音乐音量",
  "Audio File": "音频文件",
  "Preview": "预览",
  "Export": "导出",
  "Highlighter": "Highlighter",
  "Beta": "测试版",
  "Drag & drop to reorder clips.": "拖放以重新排序剪辑。",
  "View Tutorial": "查看教程",
  "Video Files": "视频文件",
  "Add Clip": "添加剪辑",
  "Drag & drop or click to add clips": "拖放或点击以添加剪辑",
  "Remove the clip?": "移除剪辑？",
  "Are you sure you want to remove the clip? You will need to manually import it again to reverse this action.": "是否确定移除剪辑？您将需要再次手动导入它以撤消此操作。",
  "Cancel": "取消",
  "Remove": "移除",
  "The highlighter allows you to clip the best moments from your livestream and edit them together into an exciting highlight video you can upload directly to YouTube.": "亮点选择器让您可以从直播中剪辑精彩时刻，并一起编辑成可以直接上传到 YouTube 的精彩视频。",
  "Get Started": "开始",
  "Configure the replay buffer": "配置回放缓存",
  "The replay buffer is correctly configured": "回放缓存配置正确",
  "Configure": "配置",
  "Adjust replay duration": "调节回放持续时间",
  "Set the duration of captured replays. You can always trim them down later.": "设置录制回放的持续时间。方便您以后随时修剪。",
  "Replay Duration": "回放持续时间",
  "Set a hotkey to capture replays": "设置热键以录制回放",
  "Capture a replay": "录制回放",
  "highlighterHotkeyInstructions": "开始直播并按下 <b>%{bindingStr}</b>录制回放。在直播后回来查看。",
  "Start streaming and capture a replay. Check back here after your stream.": "开始直播并录制回放。在直播后回来查看。",
  "Or, import a clip from your computer": "或者，从您的电脑导入剪辑",
  "Disable clip": "禁用剪辑",
  "Enable clip": "启用剪辑",
  "Trim clip": "修剪剪辑",
  "Trim Clip": "修剪剪辑",
  "Remove clip": "移除剪辑",
  "Video Name": "视频名称",
  "Export Location": "导出位置",
  "MP4 Video File": "MP4 视频文件",
  "Resolution": "分辨率",
  "Frame Rate": "帧率",
  "File Size": "文件大小",
  "Faster Export": "更快导出",
  "Balanced": "平衡",
  "Smaller File": "更小文件",
  "Close": "关闭",
  "Overwite File?": "覆盖文件？",
  "%{filename} already exists. Would you like to overwrite it?": "%{filename}已存在。是否覆盖？",
  "Overwrite": "覆盖",
  "Export Progress": "导出进度",
  "Rendering Frames: %{currentFrame}/%{totalFrames}": "渲染帧数：%{currentFrame}/%{totalFrames}",
  "Mixing Audio:": "混合音频：",
  "Canceling...": "正在取消...",
  "Render Preview": "渲染预览",
  "The render preview shows a low-quality preview of the final rendered video. The final exported video will be higher resolution, framerate, and quality.": "渲染预览显示最终渲染视频的低质量预览。最终导出的视频将具有更高的分辨率、帧率和质量。",
  "Title": "标题",
  "Description": "描述",
  "Privacy Status": "隐私状态",
  "Private": "私密",
  "Only you and people you choose can watch your video": "只有您和您选择的人才能观看您的视频",
  "Unlisted": "不公开",
  "Anyone with the video link can watch your video": "知道视频链接的任何人都可以观看您的视频",
  "Public": "公开",
  "Everyone can watch your video": "每个人都可以观看您的视频",
  "Please connect your YouTube account to upload your video to YouTube.": "请连接您的 YouTube 帐户以将视频上传到 YouTube。",
  "Connect": "连接",
  "Open file location": "打开文件位置",
  "An error occurred while uploading to YouTube": "上传到 YouTube 时发生错误",
  "Publish": "发布",
  "Upload Progress": "上传进度",
  "Uploading: %{uploadedBytes}/%{totalBytes}": "上传：%{uploadedBytes}/%{totalBytes}",
  "Your video was successfully uploaded! Click the link below to access your video. Please note that YouTube will take some time to process your video.": "视频上传成功！请点击下方链接访问您的视频。请注意，YouTube 需要一些时间来处理您的视频。",
  "Upload to YouTube": "上传到 YouTube",
  "None": "无",
  "Random": "随机",
  "Fade": "淡出",
  "Slide": "幻灯",
  "Cube": "立方体",
  "Warp": "卷曲",
  "Wind": "风",
  "90's Game": "90 年代游戏",
  "Grid Flip": "网格翻转",
  "Dreamy": "梦幻",
  "Zoom": "缩放",
  "Pixelize": "像素化",
  "One or more clips could not be imported because they were not recorded in a supported file format.": "无法导入一个或多个剪辑，因为它们不是以支持的文件格式录制的。",
  "An error occurred while exporting the video": "导出视频时发生错误",
  "An error occurred while writing the video file": "写入视频文件时发生错误",
  "An error occurred while reading %{file}": "读取 %{file}时发生错误",
  "An error occurred while reading audio from %{file}": "从 %{file}读取音频时发生错误",
  "An error occurred while mixing audio": "混合音频时发生错误",
  "Edit your replays with Highlighter, a free editor built in to Streamlabs.": "使用亮点选择器编辑您的回放视频，这是 Streamlabs 内置的免费编辑器。",
  "Upload To": "上传至",
  "Upload": "上传",
  "This feature requires a Streamlabs ID": "此功能需要 Streamlabs ID",
  "Sign up for Streamlabs ID": "注册 Streamlabs ID",
  "Add subtitles, transcribe, and more": "添加字幕、转录等",
  "Convert to mobile-friendly short video": "转换为适合移动设备使用的短视频",
  "YouTube (private video)": "YouTube（私密视频）",
  "Clip": "Clip",
  "Subtitle": "字幕",
  "Record your screen with Streamlabs Desktop. Once recording is complete, it will be displayed here. Access your files or edit further with Streamlabs tools.": "使用 Streamlabs Desktop 录制屏幕。录制完成后将显示在此处。使用 Streamlabs 工具访问您的文件或进一步编辑。",
  "Recordings": "录制",
  "Manual Highlighter": "手动亮点选择器",
  "Manually capture the best moments from your livestream with a hotkey command, and automatically turn them into a highlight video.": "使用热键命令手动捕捉直播中的精彩瞬间，并自动将其制作成精彩视频。",
  "The AI Highlighter App can be managed in the Apps Manager tab or in Settings > Installed apps.": "可在“应用程序管理器”选项卡或“设置”>“已安装的应用程序”中管理 AI Highlighter 应用程序。",
  "Install AI Highlighter App": "安装 AI Highlighter 应用程序",
  "Or, use the built-in manual highlighter": "或使用内置的手动 Highlighter",
  "Built-in manual highlighter": "内置的手动 Highlighter",
  "End your stream to change the Hotkey or the replay duration.": "结束直播即可更改热键或重播时长。",
  "No clips found": "未找到剪辑",
  "All highlight clips": "所有精彩剪辑",
  "Loading": "加载中",
  "Trim": "修剪",
  "Intro": "介绍",
  "Outro": "片尾",
  "All Clips": "所有剪辑",
  "Export highlight reel": "导出精彩片段",
  "Restart": "重新开始",
  "Add Clips": "添加剪辑",
  "Edit Clips": "编辑剪辑",
  "Searching for highlights...": "寻找精彩时刻…",
  "Not enough highlights found": "未找到足够多的精彩时刻",
  "Highlights cancelled": "精彩时刻已取消",
  "Highlights failed": "精彩时刻已失败",
  "Import Fortnite Stream": "导入《堡垒之夜》直播",
  "Select video to start import": "选择视频开始导入",
  "Select your Fortnite recording": "选择《堡垒之夜》录制",
  "Settings": "设置",
  "Delete highlighted stream?": "删除精彩的直播？",
  "Are you sure you want to delete this stream and all its associated clips? This action cannot be undone.": "您是否要删除此直播及其所有相关剪辑？此操作无法撤消。",
  "Set a title for your stream": "设置直播标题",
  "Create highlight video of <roundSelect></roundSelect> with a duration of <minutesSelect></minutesSelect>": "创建 <roundSelect></roundSelect> 的精彩视频，时长为 <minutesSelect></minutesSelect>",
  "All Rounds": "所有回合",
  "Round %{roundNumber}": "回合 %{roundNumber}",
  "unlimited": "无限制",
  "%{duration} minutes": "%{duration} 分钟",
  "%{duration} minute": "%{duration} 分钟",
  "AI Highlighter": "AI Highlighter",
  "For Fortnite streams (Beta)": "《堡垒之夜》直播（测试版）",
  "Automatically capture the best moments from your livestream and turn them into a highlight video.": "自动捕捉直播中的精彩瞬间，并将其制作成精彩视频。",
  "Recommended": "推荐",
  "Stream Highlights": "直播精彩时刻",
  "Export Vertical": "纵向导出",
  "Export Horizontal": "横向导出",
  "Get highlights": "获取精彩时刻",
  "My Stream Highlights": "我的直播精彩时刻",
  "You cannot use special characters in this field": "不能在该字段中使用特殊字符",
  "Please select at least one clip to export a video": "请选择至少一个剪辑，以导出视频",
  "Share feedback": "分享反馈",
  "Select at least one clip to preview your video": "选择至少一个剪辑，以预览视频",
  "Select at least one clip to export your video": "选择至少一个剪辑，以导出视频",
  "Game language must be English": "游戏语言必须是英语",
  "Ai Highlighter only works, if the game language is set to english.": "仅当游戏语言设置为英语时，AI Highlighter 才能工作。",
  "How to change the game language?": "如何更改游戏语言？",
  "English": "简体中文 (Chinese Simplified)",
  "Supported game modes": "支持的游戏模式",
  "Right now we only support the following game modes: Battle Royale, Zero Build, Reload, OG": "目前，我们仅支持以下游戏模式：Battle Royale、Zero Build、Reload、OG",
  "Game and map visibility": "游戏和地图可见性",
  "Map must be visible and game must be fullscreen": "地图必须可见，且游戏必须全屏显示",
  "Map not visible": "地图不可见",
  "Game not fullscreen": "游戏无法全屏显示",
  "No clips found.": "未找到剪辑。",
  "Please make sure all the requirements are met:": "请确保满足所有要求：",
  "Game is supported": "支持游戏",
  "Game language is set to English": "游戏语言设置为英语",
  "Map and Stats area is fully visible": "地图和统计区域完全可见",
  "Game is fullscreen in your stream": "游戏在直播中以全屏显示",
  "Game mode is supported": "支持游戏模式",
  "Show details": "显示详情",
  "All requirements met but no luck?": "所有要求均已满足，但仍未成功？",
  "Take a screenshot of your stream and share it here": "截取直播画面并在此处分享",
  "Exporting video...": "导出视频...",
  "%{clipsAmount} clips": "%{clipsAmount} 个剪辑",
  "Drag and drop game recording or click to select": "拖放游戏录制或点击以选择",
  "Select game played in recording": "选择录制中进行的游戏",
  "No events found": "未找到事件",
  "Find game highlights": "查找游戏精彩时刻",
  "Select your game recording": "选择游戏录制",
  "Game language is English": "游戏语言为英语",
  "Import Game Recording": "导入游戏录制",
  "Set a title for your recording": "设置录制标题",
  "Select video and start import": "选择视频并开始导入",
  "Open": "打开",
  "Sign in with Streamlabs ID": "使用 Streamlabs ID 登录",
  "Manually create vertical version for social media": "手动创建社交媒体的垂直版本",
  "Full fletched video editing, collaboration and more": "全方位视频编辑、协作等功能",
  "Subtitles, transcripts, translations and more": "字幕、文本、翻译等",
  "Edit in Cross Clip": "在 Cross Clip 中编辑",
  "Edit in Video Editor": "在 Video Editor 中编辑",
  "Edit in Podcast Editor": "在 Podcast Editor 中编辑",
  "Something went wrong. Please contact support if the issue persists": "出现问题了。如果问题仍存在，请联系技术支持人员",
  "Try AI Highlighter to generate game highlight reels of your stream": "尝试使用 AI Highlighter，生成直播的游戏精彩时刻集锦",
  "AI Highlighter requirements": "AI Highlighter 要求",
  "Auto-create highlights": "自动创建精彩时刻",
  "Install AI Highlighter": "安装 AI Highlighter",
  "Delete all selected clips": "删除所有已选择的剪辑",
  "Delete": "删除",
  "%{clipsAmountToDelete} clips selected for deletion": "选择删除的 %{clipsAmountToDelete} 个剪辑",
  "Delete clips": "删除剪辑",
  "Highlights not working? Let us know how we can improve.": "精彩时刻不起作用？请告诉我们如何改进。",
  "Game must be fullscreen": "游戏必须全屏显示",
  "Game mode must be supported": "必须支持游戏模式",
  "Auto-generate game highlight reels of your stream": "自动生成直播的游戏精彩时刻集锦",
  "Get stream highlights!": "获取直播精彩时刻！",
  "Turn your gameplay into epic highlight reels": "将游戏体验转化为史诗级的精彩时刻集锦",
  "Dominate, showcase, inspire!": "主导、展示、激励！",
  "YouTube Chapter Markers (for recording)": "YouTube 章节标记（用于录制）",
  "Export Markers": "导出标记",
  "Timeline starts from 01:00:00 (default)": "时间轴从 01:00:00 开始（默认）",
  "Export full highlight duration as marker range": "将全部精彩时刻持续时间导出为标记范围"
}